## Event Processing met Python & kafka
------------
### Opstarten Kafka cluster

Open een temrinal vanuit de root dir van dit Git repo en start met docker-compose:

$ docker-compose up

docker-compose zoekt op docker-compose.yml en start die automatisch op.